爛grade會點？

無問題
點解你覺得有問題?

就黎冇hon

無hon同third hon都一樣，點解唔考慮砍掉重練或者出黎做野算

rip